有冇d狗也不屌牌子/系列

如有請巴打分享原因

淒慘紅

miniso

即刻跛

bape

佳之選

屌米

全部蚑那牌子

此post已完

你地都冇比原因

Nothing personal kid

火牛：日產東瀛戰神

AMD : GPU屌打Intel，CPU屌打Nvidia
即刻跛 ：用完即刻跛
跑車牛 : 我揸GTR會撞？
大6真藍牙耳機 ：爆音+連接唔好

大才小用 根本哂料

緥他檸檬茶

陽光檸檬茶

SUPREME
尤其SUPREME 磚頭, 300蚊舊, 用完係咪可以防核爆?

悠二

伏ＬＩＳＴ＋技Ｘ特約銷售商＋貴到仆街